[不服來辯]泛民支持者及打手惡過共產黨

泛民logic: 非建制或泛民人仕參選=分烈/ 鎅票， 只有投泛民主派先係支持民主

呼籲投白票/廢票=等於五毛/土共，總之點都要含撚投泛民，唔係嘅話就係賣港賊

梁游、天琦 = 內鬼， 抵佢哋畀人DQ
羅37、小麗老母 = 香港被政治迫害第一人

之前本土派畀人DQ就唔出聲，即刻割席

依家燒到自己嗰度，就老奉咁叫本土派反DQ

投泛民?

不了

屌你老母肯撚定惡啦
畀建制選到我會好撚嬲

覺得我唔啱就正面辯論
唔好偷偷留下負皮當贏，阿Q精神

咁點解建制會有機會補選啊?

政府DQ啊 泛民又拖下手仔唱下歌 又冇左件事
含撚? 不了